山字不出頭，不偏左不偏右

明白呢句說話既你，你同我都有共同興趣